收到風開燈訓教既就會發生不可思異既野！！！！！

就係會晒電費=.=

屌你地老母
洗唔洗負皮得咁快牙